能見證香港即將被制裁既一日，心情平靜

香港終於無得再做白手套

能夠拉埋黑警共黨一齊攬炒

總好過只有香港人單方面受損

If we burn, you burn with us.

lm

If we burn, you burn with us

黑警一定好難移民

咁愛國留底做下一批被批鬥對象

失業潮即將來臨

諗多咗！希望愈大失望愈大

今鋪真係生於亂世

咩事

能夠見證一班一直賣港求榮既商家、政棍一同受損

好似有少少開心

好彩走左資,不過仲有10萬未走

x2

一班用香港人既身份奶共

但又一直壓榨香港人藍絲商家

恭喜你可以一齊burn

黑警冇所謂，實有糧出。世世代代做中國人

美帝終於做實事

推

真欖炒

平靜？我依家瞓唔覺呀

等緊仲有冇好消息

多啲

戰術成功

香港警察

睇你三萬個垃圾點死呀

burn the popo into dust

同行兒女
見證時代！

係終於有啲好消息

黑警仲想去旅行？ 番大陸食袋底撈就有你哋份

無論如何，popo都係要受死。 佢哋以為幫中共打壓香港人就可以嘆盡一世榮華，點知就最後被外國同政權打到永不超生兼變犯眾憎。

exact7ly

雖然啲股票走唔切，但箅啦屌！終於見到你班奶共狗仆街，我都開心

agger

聽日跌一萬點先啦

我好興奮喎

點止平靜，我仲有啲開心

想睇下藍絲與狗扎扎跳

見到班6，70收成撚害鳩死班8，90咁多年
今鋪佢地仆街陷家剷
都算心涼還我地一個心願

普天同慶
係眾多手足用汗血性命換番黎

港紙都就變廢紙
wfc

江交棒心情愉快

就算冇外國搞佢地
你估到時支那攬大權嘅時候佢地真係會有好日子過咩 知咁多野好難守秘密嫁

勝利總要伴隨一啲犧牲

超興奮就真

袋底撈

SFC 洗唔洗執撚左佢 自己都係 sanction list

起碼拉住謝振美返黎振中

雖然唔知咩事

但開心左先

Fg都一齊仆街囉

但其實講嚟講去都係啲金融撚賴嘢姐